# OneTwoTrip
test task number 1

##Task
Во входном файле input.txt в первой строке через пробел записаны два целых числа M, N ∈ [0, 10000]. В следующих M строках записано по N символов - матрица размера M x N (формат см. в примере). Необходимо написать консольное приложение, выводящее символы из матрицы, из которых составляется строка "OneTwoTrip" (регистр символа при составлении слова значения не имеет), и их индексы в соответствующем порядке в столбик через точку с запятой в следующем виде: "СИМВОЛ - (m, n);" либо вывести "Impossible", если это невозможно сделать. Один элемент матрицы при составлении строки можно использовать только один раз. Корректность входных данных гарантируется.

Пример:
input.txt:

    3 4
    nOe1
    Two2
    Trip

output.txt (один из возможных):

    o - (1, 2);
    n - (0, 0);
    e - (0, 2);
    T - (1, 0);
    w - (1, 1);
    O - (0, 1);
    T - (2, 0);
    r - (2, 1);
    i - (2, 2);
    p - (2, 3);

##Usage
require file input.txt.

estimation complexity of algorithm = O(N*M)